# ansible_1
Homework 1
2.1) Создать базовую директорию на сервере
2.2) Скачать произвольный файл из интернета
2.3) Установить несколько пакетов ОС: htop,unzip,telnet,java,python
2.4) Развернуть nginx на целевой сервер, после установки и запуска выполнить запрос на <nginx_host>:<nginx_port>/ и проверить 200 response_code
